點解仲未武統台灣？

統一咗你咪有口罩用囉，快撚啲打啦